有冇巴絲係高雄

毒遊高雄中
想搵人一齊落bar飲酒

有喎 我係高雄